今日喺旺角遇到班妹妹仔....

喺度派緊傳單

睇過個fb pag，雖然望落其實幾業餘，叫人捐款仲要用支銀，但可以嘅話大家就過去睇吓畀啲意見

等凍結

閱

個設計好藍絲feel

其實只係見到條女嗌咪嗌到沙曬叫人關注手足先上嚟開po我認我係幾無聊

有時好感慨 當日我哋就好似佢地咁 然後慢慢被政府一連串既打壓就開始忘記初心 成為被社會同化既奴隸 繼續搵食唔敢再出聲 然後經過一段時間 再係呢班小妹妹手上接過傳單

男人設計?

無你講得咁誇張,有時見到啲學生媒體咪同大家講吓

正確啲講係好業餘

自己執生

lm

剪指甲啦吊